男人幾多數先叫老？

啱啱過左30歲，覺得時間過得好快⋯

30還是嫩

個樣似60歲

碌野開結淋個陣

唔怪得知每次打完飛機都好似老左好多咁

20打後根本已經係老

以前一日三次，而家三個月一次

睇性能力而定

每日一丁

過咗50之後